我覺得好唔開心

返工老細咩都塞比我做
我係唔識拒絕
但可唔可以唔好所有野都比我做，
我真係好累，好唔開心
有好單個陣永遠我都唔在場
有冇巴打識改運？我真係覺得我好黑

而家個時勢有工做幾閪都做住先啦

但你會同同事比較 發覺自己咩都差過人
明明大家同一份工

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

話俾自己聽你可以做到。

我做唔到

起碼做到個市道穩定返先

可能比太大壓力自己 試吓冥想搵其他野放鬆 返工個陣專注比心機 睇吓有冇改善

完全唔知做咩可以放鬆自己，做過好多野，但完全冇興趣
好累
份人又悶

做唔掂就走人
因住情緒病
無理由為份工賠你健康

我諗我已經有
我睇過私人心理醫生，
我覺得冇咩用
我覺得佢唔係真心想了解我
有冇人話比我聽做咩會開心d

如果冇咩經濟困難 又有積蓄 搵返工唔難 試吓休養一排 返工返到有情緒問題真係唔好的

個人建議only 話唔定有其他更好方法

我份人運氣好差
我用咗好大努力先升到呢個位
我都好想走

我同你嘅情況好似 有事做唔到叫救命 個上司得閒先理你 多嘢做嘅時候星期六，日翻工好似老憑咁 雖然有補假 但有邊9個會想日日翻工chur死自己？成日俾埋d濕9 comment 講就易 但其實佢都唔知自己想點 不過我都係安慰自己屌埋呢段時間去啦 但如果你真係好辛苦 開始翻工翻翻下會想喊 個人好depress嘅時候唔好死頂 你係時候抖下 屈到有情緒病好大件事 我之前都試過 個段時間成日搵朋友陪自己 話俾自己聽呢個世界/ 生存並唔只有工作 你都有好多朋友陪你的

你都好，我冇朋友
返工永遠都係食到d豬頭骨
就算老細唔比我食都好，我總係自自然然接到
我完全睇唔到自己未來
樓又買唔到
車又唔想係香港開，完全冇娛樂

照講做唔切，
請假休返陣先。
同上司講做唔曬，
要散啲比同事做。

清返左幾多年工？
香港地多勞唔會多得㗎

天下老世都一樣
巴打做緊邊行阿？

半個工程撚

正仆街 ，多勞小得 愈做愈多野
我只係覺得要做好自己本份，點解要做埋人地既野

7年左了
已經特登做錯，比佢汁下手尾，但佢都唔屌我繼續鼓勵我做

做慢啲，準時收工囉。
唔係就做死自己，
最後被迫轉工

點解啊

老世覺得你做得野
就會愈比愈多野你做

因為啲同事做唔切
所以你要幫佢地做埋？

壓力好大 ，我一壓力大就會做錯，
做錯壓力更大，
惡性循環
我都唔知點做先好
最慘係重要笑住對人